大家點讀身份證個份字

係身(fan2)證 定係身(fan6)證

fan2 正
fan6 負

我會讀做身份證

粉

咪身份證囉

通常大陸親戚先會讀6 音

粉
唔知點解會有人讀勳

邊會讀份 個個都讀身份證唔係身份證